九龍灣通宵返天水圍有咩車坐

有無天水圍巴打係九龍灣個頭返開通宵更，小弟搵到份新工係九龍灣
但唔知夜晚有咩車可以返到天水圍
求指點

我淨係知尖沙咀有610s，你唔怕麻煩就去尖沙咀搭啦

無，坐小巴返先達然後試下係彌敦道等小巴，一係返美孚坐n269

的士

在盜大撘小巴去旺角
再到旺角洗衣街豉油街轉泥x的